<resources>
    <string name="terms">

        <h3>\t\t\t\t<b>TERMOS DE USO </b></h3> \n\n
        <h5>ACEITAÇÃO DOS “TERMOS DE USO”</h5>
        \n\n
        <p>Leia com cuidado os presentes Termos de Uso, que se trata de um “contrato eletrônico”) e estabelece os termos e condições para a relação jurídica entre a BOORA e os Usuários desta Plataforma. Todo e qualquer tipo de uso da Plataforma BOORA está condicionado à aceitação destes Termos de Uso, independentemente da classificação ou natureza do Usuário.</p>
        \n
        <p>O simples ato de um Usuário realizar cadastro e/ou, de qualquer forma e sob qualquer pretexto, utilizar o website e/ou aplicativo da BOORA, equivale à expressa concordância quanto ao conteúdo deste documento. Portanto, caso não esteja de acordo com seu conteúdo, não faça qualquer tipo de uso da respectiva plataforma.</p>
        \n
        <h5><b>1. TERMOS DE USO</b></h5>
        \n\n
        <p> \t\t <b>1.1 OBJETO</b> -
             Por meio destes Termos de Uso o BOORA oferece aos Usuários o direito de uso (“licença”) de sua Plataforma, conforme as regras e condições adiante delimitados.</p>
        \n
        <p>\t\t\t\t <b>1.1.2 PLATAFORMA BOORA</b> -
            A Plataforma Boora objetiva oferecer funcionalidades, recursos e tecnologias voltados a facilitar o relacionamento, a comunicação e as informações entre seus Usuários, com o objetivo de possibilitar o agendamento de passeios, conforme a vontade das partes.</p>
        \n
        <p>\t\t\t\t <b>1.1.3 USUÁRIOS</b> -
            São Usuários da presente Plataforma, de um lado, PROFISSIONAIS fornecedores de serviços de motorista e guia turístico e, do outro lado, CLIENTES potenciais contratantes destes serviços, conforme regras adiante; o termo “Usuário” ou “Usuários”, no presente instrumento, refere-se tanto a Profissionais quanto a Clientes.</p>
        \n
        <p>\t\t <b>1.2 NATUREZA JURÍDICA DA PLATAFORMA E SUAS RESPONSABILIDADES </b> -
            A Plataforma BOORA atua meramente no oferecimento de mecanismos tecnológicos que facilitem o relacionamento entre Profissionais e potenciais contratantes (“Clientes”) dos serviços oferecidos pelos respectivos, somente se responsabilizando pelo correto fornecimento e funcionamento destas tecnologias – ficando expressamente estabelecido, desde já, que:</p>
        \n
        <p> \t\t\t\t <b>1.2.1 PRESTAÇÃO DE SERVIÇOS</b> -
            A BOORA não é prestadora dos serviços finais que eventualmente sejam contratados com o auxílio desta plataforma, não integrando a cadeia de fornecimento destes serviços, motivo pelo qual a BOORA não possui qualquer corresponsabilidade junto dos Profissionais quanto aos seus deveres, obrigações e critérios de qualidade, quantidade, celeridade, legalidade etc. de seus serviços.</p>
        \n
        <p> \t\t\t\t <b>1.2.2 CONTRATAÇÃO DE SERVIÇOS</b> -
            A BOORA também não é contratante dos serviços finais que eventualmente venham a ser contratados com o auxílio desta plataforma, motivo pelo qual a BOORA não possui qualquer corresponsabilidade junto aos Clientes.</p>
        \n
        <p> \t\t\t\t <b>1.2.3 FISCALIZAÇÃO</b> -
            Por motivos de impossibilidades técnica, fática e jurídica, não fica a BOORA responsável ou obrigada a fiscalizar a atuação quotidiana dos Profissionais, tampouco a garantir que a atuação destes Profissionais, bem como o oferecimento e a prestação dos serviços oferecidos por estes, respeite os critérios mínimos exigidos pela legislação e pelos órgãos competentes, dentre outros.</p>
        \n
        \t\t\t\t <b>1.2.4 OBJETIVOS DOS USUÁRIOS</b> -
            A Plataforma BOORA não fica obrigada a fechar a contratação de serviços entre Usuários, tampouco a garantir a prestação de serviços contratados; a BOORA não garante que Profissionais terão seus serviços contratados, tampouco que Clientes conseguirão agendar serviços e ser atendidos.
        \n
        <p>\t\t\t\t<b>1.2.5 REGRAS DA CLASSE PROFISSIONAL</b> -
            A BOORA não garante aos Profissionais que, ao utilizar a Plataforma, estes estarão livres de riscos relacionados às regras estabelecidas pela legislação, códigos de ética e/ou por seus conselhos de classe; ao utilizar a Plataforma, o Profissional assume todos os riscos e eventuais prejuízos relacionados aos seus atos e decisões, responsabilizando-se por conhecer e respeitar as regras impostas à sua atividade, sem corresponsabilidade da BOORA.</p>
        \n
        \n
        <p><b>PROFISSIONAIS E SERVIÇOS OFERECIDOS</b></p>
        \n\n
        <p>\t\t <b>2.1 PROFISSIONAIS</b> -
            Somente estão autorizados a proceder ao registro/cadastro na Plataforma e ao oferecimento de serviços por meio desta os Profissionais que sejam formalmente e legalmente autorizados ao exercício de suas respectivas profissões, perante as legislações e órgãos competentes.</p>
        \n
        <p>\t\t <b>2.2 SERVIÇOS A SEREM PRESTADOS </b>-
             Os Profissionais somente estão autorizados a oferecer serviços que de passeios nos locais apresentados dentro de nossa plataforma, qualquer outro tipo de serviços alem de passeio deve ser acordado com o Profissional.</p>
        \n
        <p>\t\t<b>2.3 RESPONSABILIDADE PROFISSIONAL</b> -
             O Profissional é o único e exclusivo responsável, em caráter pessoal, pelas suas decisões e atos profissionais, ficando obrigado a atuar com o máximo de diligência, competência e prudência, ficando também absolutamente proibido, dentre outros, de:</p>
        \n
        <p>\t\t\t\t 2.3.1 Causar dano ao Cliente, por ação ou omissão, caracterizável como imperícia, imprudência ou negligência, bem como praticar ou indicar atos desnecessários; </p>
        \n
        <p>\t\t\t\t 2.3.2 Delegar a outros profissionais ;</p>
        \n
        <p>\t\t\t\t 2.3.3 Deixar de cumprir as normas emanadas pela legislação competente ou pelos seus respectivos conselhos ou órgãos de classe, incluindo acórdãos, resoluções, códigos de ética etc.;</p>
        \n
        <p>\t\t<b>2.4 SIGILO PROFISSIONAL</b>-
            É obrigação dos Profissionais guardar sigilo quanto às informações a que detenha conhecimento ou acesso por meio da Plataforma;</p>
        \n\n
        <b>\t\t\t\t 3.USO DA PLATAFORMA</b>
        \n\n
        \t\t\t <b>3.1 USO DA PLATAFORMA</b> -
            A Plataforma BOORA oferece aos Usuários recursos tecnológicos voltados a facilitar o relacionamento entre Profissionais e Clientes, com os objetivos específicos de:
        \n
        <b>\t\t\t 3.1.1 PASSEIOS</b> - Possibilitar o agendamento de passeios com o profissional ;
        \n
        <b>\t\t 3.2 FUNCIONAMENTO DA PLATAFORMA</b> -
            O bom funcionamento da Plataforma condiciona-se ao seu correto uso por parte dos Usuários (Profissionais e/ou Clientes), conforme as regras dos presentes Termos de Uso, os mecanismos de funcionamento da Plataforma e eventuais regras complementares ou esclarecimentos estabelecidos na própria Plataforma; a BOORA não se responsabiliza pelos prejuízos ou consequências do mal uso da Plataforma por parte dos Usuários (Profissionais e/ou Clientes).
        \n
        <b>\t\t\t 3.2.1 PROFISSIONAL</b> -
            Para o oferecimento de serviços por meio da Plataforma, deverá o Profissional fornecer os dados pessoais e do seu veiculo para correto funcionamento da plataforma.
        \n
        <b>\t\t\t 3.2.2 CLIENTE</b> -
            Ao acessar a Plataforma, o Cliente poderá realizar: buscas relacionadas aos serviços que deseja contratar, mediante critérios e filtros de informação; requisitar agendamento de passeios; dentre outros.
        \n
        <b>\t\t 3.3 RESPONSABILIDADE PELOS SERVIÇOS</b> -
            A responsabilidade pelo fornecimento, pela qualidade e por todas as questões relacionadas à execução dos serviços agendados é inteiramente dos respectivos Profissionais – ficando a BOORA livre, no entanto, para oferecer meios facilitados de acesso a partes destes serviços, de maneira complementar, o que não a qualificará como prestadora destes serviços, tampouco a tornará responsável pelas obrigações do Profissional ou por eventuais prejuízos sofridos pelo Cliente.
        \n
        <b>\t\t 3.4 PAGAMENTOS </b> -
            Os pagamentos realizados pelos serviços agendados serão destinados e recebidos pelo respectivo Profissional, a plataforma BOORA não especifica valor para os passeios e não interfere na negociação entre o profissional e o cliente, sendo os dois responsáveis por fecharem o valor do passeio.
        \n\n
        <b>4. DIREITOS E OBRIGAÇÕES GERAIS</b>
        \n\n
        <b>\t\t 4.1 OBRIGAÇÕES DO USUÁRIO</b> -
            Fica o Usuário, no uso da Plataforma, sob pena de rescisão destes Termos de Uso e de tomada das medidas legais cabíveis, integralmente obrigado a:
        \n
        <b>\t\t\t 4.1.1 ACEITAÇÃO DOS TERMOS DE USO</b> -
            Todo e qualquer uso da presente Plataforma condiciona-se à ampla e integral concordância, por parte do Usuário, em relação às regras deste Termos de Uso e ao teor da Plataforma.
        \n
        <b>\t\t\t 4.1.2 COMUNICAÇÕES</b> -
            Adotar todas as medidas necessárias (como: configuração de anti-spam e de filtro de e-mail) para assegurar que as comunicações enviadas pela BOORA serão entregues.
        \n
        <b>\t\t\t 4.1.3 REGRAS DE USO E LEGISLAÇÃO</b> -
            Respeitar presentes Termos de Uso ou as regras expressas no ambiente da Plataforma; atuar de maneira ética e moral; respeitar todas as leis federais, estaduais e municipais, independente de sua natureza; privar-se de agir de maneira desrespeitosa, fraudulenta, abusiva, ilegal e de ferir os princípios e regras gerais do Direito.
        \n
        <b>\t\t\t 4.1.4 USOS PROIBIDOS, HACKING E MÁ-FÉ</b> -
            Privar-se de: utilizar a Plataforma de maneira que possa danificar, inutilizar, sobrecarregar ou prejudicar qualquer rede ou servidor da BOORA; tentar obter acesso não autorizado a qualquer parte da Plataforma, outras contas, infraestrutura, e-mails, comunicações ou redes conectadas a qualquer servidor da BOORA; utilizar técnicas de hacking ou de mineração de dados para prejudicar ou ter acesso à informações referentes à BOORA, sua Plataforma ou seus Usuários; obter vantagem que, de alguma forma, prejudique a BOORA, outros Usuários ou terceiros.
        \n
        <b>\t\t 4.2 SEGURANÇA DA PLATAFORMA </b>-
            Fica a BOORA obrigada a proteger, por meio de armazenamento em servidores de alta segurança, a confidencialidade de todas as informações e cadastros relativos aos Usuários.
        \n
        <b>\t\t\t 4.2.1 LIMITAÇÃO DE RESPONSABILIDADE</b> -
            A BOORA não se responsabiliza por eventuais prejuízos derivados da ação fraudulenta de terceiros, tampouco da apreensão e cooptação de dados por parte de terceiros que, rompendo os sistemas de segurança, consigam acessar essas informações.
        \n
        <b>\t\t 4.3 FUNCIONAMENTO DA PLATAFORMA</b> -
            Devido às limitações técnicas naturais às tecnologias e a eventuais fatos não previstos (como caso fortuito e força maior), a BOORA não garante que os serviços funcionarão 24 horas por dia, sem interrupções, tampouco que os serviços serão fornecidos livres de erros e completamente seguros.
        \n
        <b>\t\t 4.4 ALTERAÇÕES NOS TERMOS DE USO E NA PLATAFORMA</b> -
            Como “licenciante” da Plataforma, a BOORA reserva para si o amplo e incondicionado direito de, a qualquer momento, implementar qualquer espécie de alteração em seus Termos de Uso e/ou em sua Plataforma (seja para adicionar, suprimir ou alterar qualquer elemento), incluindo taxas de sua remuneração.
        \n
        <b>\t\t 4.4.1 REGRAS COMPLEMENTARES</b> -
            Fica a BOORA totalmente livre para instituir regras, condições, encargos, direitos e/ou deveres a seus Usuários, diretamente por meio da Plataforma (website e/ou aplicativo mobile) e/ou email, ainda que não sejam implementadas alterações nos presentes Termos de Uso.
        \n
        <b>\t\t\t 4.4.2 ALTERAÇÕES E RESCISÃO </b>-
            O Usuário compromete-se a submeter-se às atualizações realizadas nestes Termos de Uso ou na Plataforma (as quais, conforme a gravidade, serão informadas antecipadamente ao Usuário) – e, caso venha a discordar do teor de qualquer das alterações implementadas, deverá cessar imediatamente o uso da Plataforma e proceder ao Cancelamento de seu cadastro.
        \n
        <b>\t\t\t 4.4.3 TRANSPARÊNCIA </b>-
            Deverá o Usuário ser informado quanto a eventual atualização nos Termos de Uso da Plataforma, por meio de comunicação de preferência da BOORA (como, exemplificativamente: email, notificação, banner etc.).
        \n\n
        <b>5. CADASTRO, CONTA E ACESSO</b>
        \n\n
        <b>\t\t 5.1 CADASTRO E INFORMAÇÕES </b> -
            Aquele que deseja se tornar Usuário da Plataforma deverá ter capacidade jurídica para atos civis, prestando as informações exigidas no cadastro.
        \n
        <b>\t\t\t 5.1.1 INFORMAÇÕES E VERIFICAÇÃO</b> -
            Os Usuários ficam integralmente responsáveis pela exatidão, veracidade e atualidade das informações que venham a fornecer, obrigando-se também a prestar as informações eventualmente requisitadas pela BOORA para fins de verificação de informações – sob pena de suspensão e/ou exclusão de Cadastro, não se responsabilizando a BOORA pela fiscalização e/ou controle da veracidade e/ou atualização destas.
        \n
        <b>\t\t 5.2 SEGURANÇA DA CONTA DE ACESSO</b> -
             Efetuado o Cadastro, poderá o Usuário passar a ter acesso à Plataforma por meio de login e senha (dados os quais são pessoais e intransferíveis), responsabilizando-se o Usuário pela segurança de seus dados de acesso, devendo tomar as medidas de segurança necessárias para impedir que terceiros utilizem sua conta sem sua autorização e responsabilizando-se pelas autorizações de uso que fizer a terceiro, bem como pela fiscalização destes usos.
        \n
        <b>\t\t\t\t 5.2.1 PREJUÍZOS</b> -
             A BOORA somente poderá ser responsabilizada por prejuízos causados aos Usuários em decorrência de acessos e/ou usos não autorizados à Plataforma por meio de seu Cadastro caso fique identificado, de maneira objetiva e inquestionável, sua culpabilidade na falha de segurança dos dados de acesso do Usuário.
        \n
        <b>\t\t\t\t 5.2.2 USOS NÃO AUTORIZADOS</b> -
            Caso o Usuário tenha conhecimento de que terceiros se apoderaram e/ou estão utilizando seus dados de acesso sem sua autorização, deverá, imediatamente, proceder à mudança de sua senha e, em seguida, informar o fato à BOORA.
        \n\n
        <b>\t\t\t\t 6. CLÁUSULAS GERAIS</b>
        \n\n
        <b>\t\t 6.1 CONTATO</b> -
            Para o contato entre a BOORA e o Usuário, fica disponibilizado o endereço eletrônico contact.boora@gmail.com - obrigando-se o Usuário a manter em seu cadastro endereço eletrônico atual, por intermédio do qual se farão as comunicações, desde logo emprestando-se validade jurídica a esse meio de comunicação.
        \n\n
        <b>\t\t 6.2 DADOS E COMUNICAÇÕES</b> -
            Durante ou após o uso da Plataforma, poderá a BOORA coletar dados e informações pessoais e/ou de uso do Usuário, os quais poderão ser tratados para fins de prestação de serviço ou melhora dos processos internos, bem como utilizados para fins de comunicação com o Usuário por telefone, email etc., dentre outros.
        \n
        <b>\t\t 6.3 PROPRIEDADE INTELECTUAL</b> -
            A presente Plataforma e todos os seus elementos (incluindo: websites; aplicativos mobile; linhas de programação, documentos e arquivos; comunicações realizadas por qualquer meio; publicações em blogs, redes sociais etc.; dentre outros) são de propriedade, titularidade e controle exclusivos da BOORA.
        \n
        <b>\t\t 6.4 CESSÃO E TRANSFERÊNCIA DE DIREITOS E DEVERES</b> -
            A BOORA está autorizada a transferir ou ceder, total ou parcialmente, os seus direitos e deveres decorrentes deste Termo de Uso.
        \n
        <b>\t\t 6.5 FORO</b> -
            Estes Termos de Uso devem ser entendidos e interpretados de acordo com as leis da República Federativa do Brasil e, caso surja qualquer desavença que não seja resolvida amigavelmente entre as Partes, fica fixado o Foro da Comarca de Fortaleza - Ce como competente para dirimir as dúvidas ou conflitos decorrentes do presente documento.



        \n\n\n\n

    </string>
</resources>