<resources>
    <string name="terms">

        <h3>\t\t\t\t<b>CONDICIONES DE USO </b></h3> \n\n
        <h5>ACEPTACIÓN DE LOS TÉRMINOS DE USO</h5>
        \n\n
        <p>Lea cuidadosamente las condiciones de uso ya que se trata de un contrato electrónico y este establezca los términos y condiciones de relación jurídica entre BOORA y los usuarios de esta plataforma. Cualquier tipo de uso de la plataforma está sujeto a la aceptación de estas condiciones de uso, independientemente de la clasificación o naturaleza del usuario.</p>
        \n
        <p>El mero hecho de que un Usuario se registre y/o, de cualquier forma y bajo cualquier pretexto, utilice el sitio web y/o la aplicación de BOORA, equivale al acuerdo expreso sobre el contenido de este documento. Por lo tanto, si no está de acuerdo con su contenido, no haga ningún tipo de uso de la plataforma respectiva.</p>
        \n
        <h5><b>1.CONDICIONES DE USO </b></h5>
        \n\n
        <p> \t\t <b>1.1 OBJETIVO</b> -
            A través de estas Condiciones de Uso, BOORA ofrece a los Usuarios el derecho a utilizar su Plataforma ("licencia"), de acuerdo con las normas y condiciones que se establecen a continuación.</p>
        \n
        <p>\t\t\t\t <b>1.1.2 BUENA PLATAFORMA</b> -
            La Plataforma Boora pretende ofrecer funcionalidades, recursos y tecnologías destinadas a facilitar la relación, comunicación e información entre sus Usuarios, con el objetivo de permitir la programación de recorridos, según la</p>
        \n
        <p>\t\t\t\t <b>1.1.3 USUARIOS</b> -
            Los usuarios de esta Plataforma son, por una parte, PROFESIONALES proveedores de servicios de choferes y guías turísticos y, por otra, CLIENTES potenciales que contratan estos servicios, de acuerdo con las normas que se indican a continuación; el término "Usuario" o "Usuarios", en el presente instrumento, se refiere tanto a Profesionales como a Clientes.</p>
        \n
        <p>\t\t <b>1.2 NATURALEZA JURÍDICA DE LA PLATAFORMA Y SUS RESPONSABILIDADES </b> -
            La Plataforma BOORA actúa meramente ofreciendo mecanismos tecnológicos que facilitan la relación entre Profesionales y potenciales contratistas ("Clientes") de los servicios ofrecidos por los respectivos, siendo únicamente responsables del correcto suministro y funcionamiento de estas tecnologías - quedando expresamente establecido, a partir de ahora, que:</p>
        \n
        <p> \t\t\t\t <b>1.2.1 PRESTACIÓN DE SERVICIOS</b> -
            BOORA no es un prestador de servicios finales que puedan contratarse con la ayuda de esta plataforma, no integrando la cadena de suministro de estos servicios, por lo que BOORA no tiene corresponsabilidad con los Profesionales en cuanto a sus deberes, obligaciones y criterios de calidad, cantidad, rapidez, legalidad, etc. de sus servicios.</p>
        \n
        <p> \t\t\t\t <b>1.2.2 CONTRATACIÓN DE SERVICIOS</b> -
            BOORA tampoco es un contratista para los servicios finales que puedan contratarse con la ayuda de esta plataforma, por lo que BOORA no tiene ninguna responsabilidad conjunta con sus Clientes.</p>
        \n
        <p> \t\t\t\t <b>1.2.3 SUPERVICIÓN</b> -
            Por razones de imposibilidad técnica, fáctica y jurídica BOORA no se responsabiliza ni está obligada a supervisar el desempeño diario de los profesionales, ni a garantizar que el desempeño de los mismos, así como la oferta y prestación de los servicios ofrecidos por estos, respete los criterios mínimos exigidos por la legislación y los organismos competentes, entre otros.</p>
        \n
        <p>\t\t\t\t <b>1.2.4 OBJETIVO DE LOS USUARIOS</b> -
            La Plataforma BOORA no está obligada a cerrar la contratación de servicios entre Usuarios, ni a garantizar la prestación de los servicios contratados; BOORA no garantiza que los Profesionales tendrán sus servicios contratados, ni que los Clientes puedan programar servicios y ser atendidos.</p>
        \n
        <p>\t\t\t\t<b>1.2.5 REGLAS DE LA CLASE PROFESIONAL</b> -
            BOORA no garantiza a los Profesionales que, al utilizar la Plataforma, estarán libres de riesgos relacionados con las normas establecidas por la legislación, códigos de ética y/o por sus consejos de clase; al utilizar la Plataforma, el Profesional asume todos los riesgos y eventuales daños relacionados con sus actos y decisiones, siendo responsable de conocer y respetar las normas impuestas sobre su actividad, sin la corresponsabilidad de BOORA.</p>
        \n
        \n
        <p><b>PROFESIONALES Y SERVICIOS OFRECIDOS</b></p>
        \n\n
        <p>\t\t <b>2.1 PROFESIONALES</b> -
            Solamente los Profesionales que están formal y legalmente autorizados a ejercer sus respectivas profesiones, bajo las leyes y organismos competentes, están autorizados a registrarse en la Plataforma y ofrecer servicios a través de ella.</p>
        \n
        <p>\t\t <b>2.2 SERVICIOS A PRESTAR </b>-
            Los profesionales sólo están autorizados a ofrecer servicios de tours en las localidades presentadas dentro de nuestra plataforma, cualquier otro tipo de servicios que no sean tours deben ser acordados con el profesional.</p>
        \n
        <p>\t\t<b>2.3 RESPONSABILIDAD PROFESIONAL</b> -
            El Profesional es el único y exclusivo responsable, a título personal, de sus decisiones y actos profesionales, estando obligado a actuar con la máxima diligencia, competencia y prudencia, quedando asimismo absolutamente prohibido, entre otros:</p>
        \n
        <p>\t\t\t\t 2.3.1 Causar daño al Cliente, por acción u omisión, caracterizado como incapacidad, imprudencia o negligencia, así como realizar o indicar actos innecesarios;</p>
        \n
        <p>\t\t\t\t 2.3.2 Delegar a otros profesionales;</p>
        \n
        <p>\t\t\t\t 2.3.3 El incumplimiento de las normas emitidas por la legislación competente o por sus respectivos consejos u organismos profesionales, incluyendo fallos, resoluciones, códigos de ética, etc.;</p>
        \n
        <p>\t\t<b>2.4 SIGILO PROFESIONAL </b>-
            Es obligación de los Profesionales mantener la confidencialidad de la información a la que tienen conocimiento o acceso a través de la Plataforma;</p>
        \n\n
        <b>\t\t\t\t 3.USO DA PLATAFORMA</b>
        \n\n
        \t\t\t <b>3.1 USO DE LA PLATAFORMA</b> -
        La Plataforma BOORA ofrece a los Usuarios recursos tecnológicos destinados a facilitar la relación entre Profesionales y Clientes, con los objetivos específicos de:
        \n
        <b>\t\t\t 3.1.1 PASEOS</b> - Hacer posible programar viajes con el profesional;
        \n
        <b>\t\t 3.2 FUNCIONAMIENTO DE LA PLATAFORMA</b> -
            El buen funcionamiento de la Plataforma depende de su correcta utilización por parte de los Usuarios (Profesionales y/o Clientes), de acuerdo con las normas establecidas en estas Condiciones de Uso, los mecanismos de funcionamiento de la Plataforma y las normas complementarias o aclaraciones que se establezcan en la propia Plataforma; BOORA no se hace responsable de las pérdidas o consecuencias del mal uso de la Plataforma por parte de los Usuarios (Profesionales y/o Clientes).
        \n
        <b>\t\t\t 3.2.1 PROFESIONAL</b> -
            Para poder ofrecer servicios a través de la Plataforma, el Profesional deberá proporcionar los datos personales y los datos de su vehículo para el correcto funcionamiento de la Plataforma.
        \n
        <b>\t\t\t 3.2.2 CLIENTE</b> -
            Al acceder a la Plataforma, el Cliente podrá realizar: búsquedas relacionadas con los servicios que desea contratar, mediante criterios y filtros de información; solicitud de reserva de visitas; entre otros.
        \n
        <b>\t\t 3.3 RESPONSABILIDAD DE LOS SERVICIOS</b> -
            La responsabilidad por el suministro, la calidad y todas las cuestiones relacionadas con la ejecución de los servicios programados es enteramente responsabilidad de los respectivos Profesionales - sin embargo, BOORA es libre de ofrecer medios facilitadores de acceso a partes de estos servicios de manera complementaria, lo que no lo calificará como proveedor de estos servicios, ni lo hará responsable de las obligaciones del Profesional o de cualquier pérdida sufrida por el Cliente.
        \n
        <b>\t\t 3.4 PAGOS </b> -
            Los pagos realizados por los servicios programados serán destinados y recibidos por el respectivo Profesional, la plataforma BOORA no especifica el valor para los tours y no interfiere en la negociación entre el profesional y el cliente, siendo los dos responsables de acordar el valor del tour.
        \n\n
        <b>4. DRERECHOS Y OBLIGACIONES GENERALES</b>
        \n\n
        <b>\t\t 4.1 OBLIGACIONES DEL USUARIO</b> -
            Es del Usuario, en el uso de la Plataforma, bajo pena de rescisión de estas Condiciones de Uso y de tomar las medidas legales aplicables, plenamente obligado a ello:
        \n
        <b>\t\t\t 4.1.1 ACEPTACIÓN DE LOS TÉRMINOS DE USO</b> -
            Cualquier uso de esta Plataforma está sujeto al acuerdo amplio y completa concordancia del Usuario con las reglas de estos Términos de Uso y el contenido de la Plataforma.
        \n
        <b>\t\t\t 4.1.2 COMUNICACIONES</b> -
            Tomar todas las medidas necesarias (como la configuración de filtros anti-spam y de correo electrónico) para asegurar que las comunicaciones enviadas por BOORA sean entregadas.
        \n
        <b>\t\t\t 4.1.3 REGLAS DE USO Y LEGISLACIÓN</b> -
            Respetar estas Condiciones de Uso o las reglas expresadas en el entorno de la Plataforma; actuar de manera ética y moral; respetar todas las leyes federales, estatales y municipales, independientemente de su naturaleza; abstenerse de actuar de manera irrespetuosa, fraudulenta, abusiva, ilegal y de violar los principios y reglas generales de la Ley.
        \n
        <b>\t\t\t 4.1.4 USUARIOS PROHIBIDOS, HACKING Y MALA FE</b> -
            Privarse de: utilizar la Plataforma de forma que se dañe, inutilice, sobrecargue o dañe cualquier red o servidor de BOORA; intentar obtener acceso no autorizado a cualquier parte de la Plataforma, otras cuentas, infraestructura, correos electrónicos, comunicaciones o redes conectadas a cualquier servidor de BOORA; utilizar técnicas para Hackear datos para posteriormente dañar o tener acceso a información relativa a BOORA, su Plataforma o a sus Usuarios; obtener una ventaja que de cualquier forma dañe a BOORA, a otros Usuarios o a terceros.
        \n
        <b>\t\t 4.2 SEGURIDAD DE LA PLATAFORMA </b>-
            BOORA estará obligada a proteger, mediante el almacenamiento en servidores de alta seguridad, la confidencialidad de toda la información y registros relacionados con los Usuarios.
        \n
        <b>\t\t\t 4.2.1 LIMITACIÓN DE RESPONSABILIDAD</b> -
            BOORA no será responsable de ningún perjuicio resultante de acciones fraudulentas por parte de terceros, o de la incautación y cooptación de datos por parte de terceros que, al romper los sistemas de seguridad, puedan acceder a dicha información.
        \n
        <b>\t\t 4.3 FUNCIONAMIENTO DE LA PLATAFORMA</b> -
            Debido a las limitaciones técnicas naturales de las tecnologías y a eventuales imprevistos (como caso fortuito y fuerza mayor), BOORA no garantiza que los servicios funcionarán las 24 horas del día, sin interrupciones, ni que los servicios serán libres de errores y completamente seguros.
        \n
        <b>\t\t 4.4 MODIFICACIONES DE LAS CONDICIONES DE USO Y DE LA PLATAFORMA</b> -
            Como "licenciante" de la Plataforma, BOORA se reserva el derecho amplio e incondicional de, en cualquier momento, implementar cualquier tipo de cambio en sus Condiciones de Uso y/o en su Plataforma (ya sea para añadir, eliminar o modificar cualquier elemento), incluyendo las tarifas por su remuneración.
        \n
        <b>\t\t 4.4.1 REGLAS COMPLEMENTARIAS</b> -
            BOORA es totalmente libre de establecer reglas, condiciones, cargos, derechos y/o deberes para con sus Usuarios, directamente a través de la Plataforma (sitio web y/o aplicación móvil) y/o correo electrónico, incluso si no se implementan cambios en estas Condiciones de Uso.
        \n
        <b>\t\t\t 4.4.2 MODIFICACIONES Y CESE DEL REGISTRO </b>-
            El Usuario se compromete a someterse a las actualizaciones realizadas en estas Condiciones de Uso o en la Plataforma (que, en función de la gravedad, serán comunicadas previamente al Usuario) - y, si el Usuario no está de acuerdo con el contenido de cualquiera de los cambios implementados, el uso de la Plataforma deberá cesar inmediatamente y proceder a la cancelación de su registro.
        \n
        <b>\t\t\t 4.4.3 TRANSPARENCIA </b>-
            El Usuario será informado de cualquier actualización de las Condiciones de Uso de la Plataforma, a través de la comunicación preferente de BOORA (como, por ejemplo: correo electrónico, notificación, banner, etc.).
        \n\n
        <b>5. REGISTRO, CUENTA Y ACCESO</b>
        \n\n
        <b>\t\t 5.1 REGISTRO E INFORMACIONES</b> -
            Aquellos que deseen convertirse en Usuarios de la Plataforma tendrán capacidad legal para realizar actos civiles, proporcionando la información requerida en el registro.
        \n
        <b>\t\t\t 5.1.1 INFORMACIÓN Y VERIFICACIÓN</b> -
            Los usuarios son plenamente responsables de la exactitud, veracidad y actualidad de la información que puedan proporcionar, y también están obligados a proporcionar cualquier información solicitada por BOORA con el fin de verificar la información - bajo pena de suspensión y/o exclusión del Registro, no siendo BOORA responsable de inspeccionar y/o controlar la veracidad y/o actualización de la misma.
        \n
        <b>\t\t 5.2 SEGURIDAD DE LA CUENTA DE ACCESO</b> - Tras el registro, el Usuario podrá acceder a la Plataforma mediante un nombre de usuario y contraseña (datos personales e intransferibles), siendo el Usuario responsable de la seguridad de sus datos de acceso, adoptando las medidas de seguridad necesarias para evitar que terceros puedan utilizar su cuenta sin su autorización y siendo responsable de autorizar el uso de terceros, así como del seguimiento de dichos usos.
        \n
        <b>\t\t\t\t 5.2.1 PERJUICIOS</b> -
            BOORA sólo podrá ser considerada responsable de los daños causados a los Usuarios como consecuencia del acceso y/o uso no autorizado de la Plataforma a través de su Registro si es identificada objetiva e incuestionablemente como responsable del fallo de seguridad de los datos de acceso del Usuario.
        \n
        <b>\t\t\t\t 5.2.2 USUARIOS NO AUTORIZADOS</b> -
            Si el Usuario tiene conocimiento de que terceros se han hecho cargo y/o están utilizando sus datos de acceso sin su autorización, procederá inmediatamente a cambiar su contraseña e informará de ello a BOORA.
        \n\n
        <b>\t\t\t\t 6. CLÁUSULAS GENERALES</b>
        \n\n
        <b>\t\t 6.1 CONTACTO</b> -
            Para el contacto entre BOORA y el Usuario, se pone a su disposición la dirección electrónica contact.boora@gmail.com, y el Usuario está obligado a mantener en su registro la dirección electrónica actual, a través de la cual se realizarán las comunicaciones, dando validez legal a este medio de comunicación desde el primer momento.
        \n\n
        <b>\t\t 6.2 DATOS Y COMUNICACIONES</b> -
            Durante o después de la utilización de la Plataforma, BOORA podrá recolectar datos e información de carácter personal y/o del usuario, que podrán ser tratados con el fin de prestar servicios o mejorar los procesos internos, así como utilizados para comunicarse con el Usuario por teléfono, correo electrónico, etc., entre otros.
        \n
        <b>\t\t 6.3 PROPIEDAD INTELECTUAL</b> -
            La presente Plataforma y todos sus elementos (incluyendo: sitios web; aplicaciones móviles; líneas de programación, documentos y archivos; comunicaciones realizadas por cualquier medio; publicaciones en blogs, redes sociales, etc.; entre otros) son propiedad, titularidad y control exclusivo de BOORA.
        \n
        <b>\t\t 6.4 TRANSFERENCIA DE DERECHOS Y DEBERES</b> -
            BOORA está autorizada a transferir o ceder, total o parcialmente, sus derechos y deberes derivados de este Término de Uso.
        \n
        <b>\t\t 6.5 FORO</b> -
            Estos Términos de Uso serán entendidos e interpretados de acuerdo con las leyes de la República Federativa del Brasil y, en caso de cualquier desacuerdo que no sea resuelto amistosamente entre las Partes, el Foro del Distrito de Fortaleza - CEARA se establece como competente para resolver las dudas o conflictos que surjan de este documento.



        \n\n\n\n

    </string>
</resources>